解決香港土地問題只有一個方法

就係拆除深港邊境，香港變冇掩雞籠，啲人自然去大灣區買樓同居住，變相多左土地。唔好話我危言聳聽，聽大灣區個勢，中國隨時霸王硬上弓，最快2020試行。

叫支那割讓萬山群島再填海

深圳樓都唔平，二手殘樓都講緊3-400萬人仔。